時代雜誌：英國防疫差到離譜，人財兩失，只因just a flu

熱狗：英國防疫先叫好

How did England end up here and how can other countries avoid it?

果度開始

一百步笑五十步？

美國情況仲差過英國啦

就快死40萬人，二戰美軍都係死40萬人囉

疫苗究竟有無用

鬼佬7成都低能 黎得香港果啲多數有番啲腦.

陳雲：香港人鳩戴口罩

講到黃種人都有腦咁

英國防疫政策紀錄：

Herd immunity 俾人屌到反皮後Uturn

冇封關，入境唔洗驗，自願隔離，唔隔都冇人知

Lockdown 之後踩地板油要重啟經濟，叫D人去旅行保住航空業

Eat out help out 洗左十二億鎊叫人出去食飯

上面搞到第二波爆發

NHS track and trace 唔用蘋果同google 果個，用集中管理方式，但超過人手負擔，叫教書既同醫護人員熄左佢，因為話學校好安全，同時禁止小學生戴口罩，醫院一定有密切接觸，所以開黎冇用

仲有係叫人掃QR code 但我未見過一個人掃

個個反對下話聖誕會放寬措施5日，講足個幾兩個月，倫敦升做tier 4前兩日仲話唔會變，當時已經有人因聖誕離開左倫敦

更多人準備走果陣話封城，所有人狗衝離開倫敦

同時其他地區個案繼續上升，好多人要求全國lockdown ，理由係：如果隻毒已經到左，到時先T4會太遲，政府：tier system 冇問題，唔洗lockdown

之前倫敦由T2轉T3果陣已經有人叫停課，因為話細路可以中左冇事但繼續傳俾其他人，但冇人理

轉左T4教師要求T4地區停課，政府：學校好安全，唔會有事，但同時倫敦有D區停有D區唔停，但問題係可以a區住c區讀書

英國教師工會話可能罷工，倫敦停課，其他T4繼續返學

返左幾日：全國lockdown停課，話有科學數據證明細路可能成為帶菌者傳染俾其他人，同時教師感染率係其他正常人3倍（3xx%)

同時今次lockdown d人叫好似上年3月咁，政府唔肯

而倫敦升左T4後Boris Johnson 話佢都唔知點解個case 唔跌

美國人口基數多，英國人口比例上中招率等等全世界最高

陰謀論咁講, 會唔會跟本有心等隻毒傳播.用大爆發黎滿足某啲政治需要?

最大獲係政府冇腦，個個都講將會咁咁咁，英國政府：我地行動果斷迅速，有證據會做野！

但出左事先有證據架大佬，你出左事先做野有撚用咩

唔出奇，英國本身都有deep state想組成第五影子政府，利用深層網絡掌控國家。今次明顯運用影響力阻礙防疫政策，令英國人對old world government失去信任後乘機奪權

唔俾uno 入？

咁似香港政府

小區爆發控制太差

政治需要？佢而家大選輸撚硬，佢由頭到尾都係諗住經濟行先，GDP go go go 但真係死得太多人先要做野救人

始終唔可以講句：話知你班人死，最緊要經濟go go go，我估唐寧街10號當晚就俾人爆門

但經濟go go go 唔理後果，之後又要救人咪第二三季反彈強勁，但第四季輸突，經濟仲衰撚過西班牙就知咩事

兩篤屎

MI5 無理由唔知隻毒咩料. 跟本清楚哂係生化武器 但專殺老人家 淨係呢樣野已經可以減少老年低端人口.
再大Picture啲就係利用大爆發引發仇支情緒令民意日後支持打柒支那. 唔好同我講乜野奶共 英國做得出5+1就預撚咗同支那反面.

總結得好好, 英國做所有野都係慢幾拍 仲要U turn 完又U turn 真係頂唔順

個個都屌佢你係果斷同迅速就唔會Uturn 到自己姓乜都唔知（一個月內防疫政策轉左幾次，次次都幾日反口）

英國政府：就係我地果斷同迅速先會utrun ，一有證據即刻做野

冇前瞻性，講春咩

Matt Hancock: Uturn 係因為政府做野行動迅速同果斷，一有最新證據就行動

屌佢老母

認真英國衰撚過美國而家醫院班醫生護士有好多有PTSD+自殺傾向

仲有，明明係醫院ICU爆床，果D臨時醫院淨係可以收D非ICU既武肺患者，但問題係英國冇乜野既唔會入院都唔會收，叫你自己返屋企抖，武肺又要入廠既好多都係ICU

變左d 臨時醫院唔係太幫到NHS

講真，夏天嗰陣eat out help out 已經知大獲
英國人喺餐廳坐到密一密，高談闊論已經心知不妙

Lockdown 前一日，最難想像係BJ 仲喺電視訪問話唔洗停課...

24小時未夠就推翻自己嘅講法
依家連GCSE A level 考試都要取消埋

短視谷經濟呢家野搞到成個國家一鑊粥

倫敦市長好似話寫咗信俾BJ 要求加強倫敦防疫措施，例如要求暫停放開公眾場所同強制室外戴口罩

唔知BJ 批唔批啦...

上次倫敦ICU爆曬但間臨時醫院全個疫期收得兩個人，話自己只係back up 唔預收得多

屌佢老母

基本上英國唯一做得好少少既係買vaccine 夠多同早, furlough scheme算係做得好足, 但防疫方面基本上係到爆個下先再U turn, 之後又再爆一直loop。

政府內閣咁撚憎倫敦，一定唔撚理

It’s a London problem

Furlough scheme D人叫佢延長，如果唔係好多人俾人炒

政府：唔撚延，唔會有事

D大公司開始炒人之後

政府：ok，即延

成個政府都痴撚線既提撚曬水都唔理，之後真係奶野先補鑊

又真...

類似Furlough scheme 嘅 programme 都唔係個個西方國家都有

但另一個醫療上嘅大錯係年年cut NHS funding!

NHS醫護要加人工

政府：冇錢

國會議員加人工

內閣：

人民唔聽話，政府做乜都無用，唔通真係好似支那咁用木板逐戶封門?

同埋疫苗係唔太關政府事，係NHS 自己出錢買唔係內閣拍板話買

個政府咁鳩，倫敦T4前兩日開記者會果陣話人心地唔好要取消聖誕，等大家冇得開開心心過幾日放鬆下，過多兩日：我要取消聖誕

一個政策可以一個月內甚至一個禮拜內轉幾次點跟政府仲邊有公信力

仲有lockdown 呢D一係就一次過斷尾，唔係三次，佢已經over promised + under deliver 過幾次第一次lockdown 話一個月之後變幾個月

第二次lockdown 又半桶水咁

政府責任係佔絕大多數

口罩又係，岩岩一開始武肺果陣話戴左仲衰

左霉：邊個政府唔跟我地Great Reset人類命運共同體就要死！

再加上支那大外宣。其實吹到幾誇張，實際咪又係好小事。我就唔信支那諜媒唔介入，吹奏自己啦。

政府over promising under delivering 既record:

3月：
一個月內一日可以test 25萬人

4月:
話會推NHS app track and trace同時買左350萬test kit 全部垃圾
更改月底目標：一日10萬

5月
會有屋企快速測試，全世界最好既trace and trace 會6月1開始

6月
3分1 武肺患者搵唔返個人，政府直頭自己都唔撚用

8月
Contact tracing 班人話冇野做，因為廢左冇人用

9月
會用£1000億希望一日測一千萬人，同時希望contact tracing 有用

10月
搵得返既武肺患者唔夠6成，原本一日出結果講緊平均兩日，而家講緊一個禮拜

早幾日：
星期五入黎既都要驗左先上得機，delay 到星期一因爲唔記得公佈guidelines

我睇死佢二月中都打唔曬針

二月中邊有可能打得曬
over 80s & clinically vulnerable打得哂都當佢贏

英國自搞奧運後，都係開始不斷濕9

英國普遍做人都要吹到有咁大得咁大
同董建華差唔多

同意
有部分未必係個病死 但計落去
主要係要打柒中共做準備

佢話2月中前打曬4個group 嘛，一日200萬人喎 睇死佢唔得

英國人好少吹太大，美國人知吹得勁

所以所有政府都係不可信 永遠要抱懷疑態度
唔係話個政府要害你 只係唔好睇得自己條命咁重要

TORIES真係樣樣慢幾拍
不過對手工黨近年更ON9.......

人哋呢啲大爆發就justify lockdown la
香港得嗰一百幾十單就又呢又路都痴撚線
支持放寬番堂食

不過香港人通常唔會理咁多
一句「鬼佬死都唔戴口罩」就解釋所有野

香港戴口罩戴咗成年都未斷尾啦
口罩只係其中一部分咋
正如香港之前幾次都衰係政府邊境管制失敗
嗰陣已經個個戴緊口罩

喺倫敦受緊

死後生男性精英 同 死廢老 唔同

time 就算罷啦，你留番啲版面奶下拜登好過

香港政府就係咁學返黎

美國二億人口死幾十萬人算啲咩

想組成影子政府但又想而家個政府失勢再奪權，你噏乜鳩

香港：同病毒傾好咗，六點前唔會傳播
英國：同病毒傾好咗，喺學校唔會傳播

我留意到,英國及好多西方國家,確診者係留家休養,唔會有個中央地方收埋隔離

呢個情況令到輕病患者自己覺得好返八成之後就四圍鼠 但係病毒仍然傳染到

市民方面,英美亦都冇香港嗰種強烈恐懼/仇恨chinese virus/ 口罩鬥高level

今日仲用緊垃圾布質口罩

搵班剩係識讀書寫論文既牛津PPE菁英治國係咁上下啦，太平時期都一早有人屌過班菁英工都未打過一份連自己選區買樽奶幾錢都唔知，你覺得呢啲人出嘅policy 可以有幾make sense

抗疫成pat屎咁，係都比人推翻左先喇

非洲第三世界國家咁

362827你隻五毛pr 9

空account

街坊犬儒口吻五毛block

似你日日咁得閒上連登開po, 屈毛傻鳩

d deep state 撚忽上腦

全部都係WHO既錯
WHO特登玩嘢遲報疫情，又話口罩冇用
英美通常係跟晒WHO指引

英國搞到一個大型人體實驗場咁

英美反WHO但跟WHO指引
中共撐WHO但唔跟WHO指引

其實根撚本就唔關邊個做總統事
個撚個專家一開始都笑尻香港over reacted
人地唔通反你專家咩
到之後專家改口
伏就總統/首相做晒
專家就變英雄

佢地而家係咪師承返香港 越做越柒既

但香港得一百幾十單就閂呢樣閂嗰樣，係over react ga wor

香港太細，人口太密集
同外國好難比較

東京唔密集？London 唔密集？
根本香港庸人自擾

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英德納雄耐爾(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

唔剷CHO？